[Tenet] 如果逆時人同正時人仆嘢 究竟個順序會點

假設我係正時嘅女人， 有個逆時既男人走嚟姦我，姦完之後走咗， 成件事順序會係點發展？

究竟我會一開始掙扎， 定係最後尾先掙扎呢？

我會行行下街條褲突然甩咗， 跟手有個麻甩佬 行路打倒褪走過嚟， 攞碌軟奶奶嘅J 放入我度？

突然間我feel到好多暖笠笠嘅液體離開我下體， 條J就喺嗰一瞬間突然間變硬！！！

跟住個仆街就係咁搖呀搖呀搖呀搖， 啪啪聲嘅速度就由好撚快，跟住越啪越慢。 條友最後用"4秒合體"嘅逆向速度， 將條硬JJ蚊返出嚟， 用逆向保特嘅速度， 倒後走咗。

但係諗唔明嘅係究竟之後使唔使搵返條褲呢？ 定係條褲會自動返上我籮柚度？

希望各位手足認真討論下

等睇「天L」AV

D精係個西噴返出黎入你條jer 咁係你被人射 定 你射人

一屌就死

首先你有一日沖涼會發現個西有精先，你想洗走佢但發現竟然越洗越多精
跟住你喺街度行，個逆時人明白命定論（需要順時世界除褲的動作），所以係會倒轉行埋嚟除你條褲（即係佢屌完幫你著返條褲）
然後就係樓主所講嘅情節
到最後你著返褲，逆時人就會見到一個迷迷糊糊好似剛被人屌完嘅女人自己除褲仲張開腿

d精入返條jer到

呢位手足就有逆向思考能力喇， 站起逆時人嘅 角度，去睇件事嘅發展。

因為命定論嘅關係， 如果我喺逆時嘅空間行行下街， 見到有條女除曬褲眼矇矇咁望住我， 就表示上天注定我而家就要強姦條女， 可唔可以咁講呢？

而對於逆時人嚟講， 最麻煩嘅唔係插入嗰一刻， 應該係屌完想走人， 但係條底褲會無啦啦飛埋隻手度。 喺嗰個時候就要醒水，扮除佢條褲(其實已經除咗)， 條女就會掙扎想著返條褲 ， 個男人就會半推半就咁， 拿拿林推返條褲去條女囉柚。

最後如果真係有咗個bb， 會係順時人定逆時人？出咗世之後會唔會捐返入老母個窿度？

Cls post

逆時嗰個要戴氧氣罩，可能會好辛苦

Don't try to understand it. Feel it.

老師知道，我重做
Don't try to understand her. Fuck her!

同學 今次100分

唔係上天注定你要做咩 係你已經做左啲咩 It's in the past

前一晚沖涼時個身有精
突然有男人跑埋黎
無水被插好痛
開始舒服有水
高潮
個男人唔射就走咗

但我唔係自己逆時去強姦自己喎

你強姦呢個行為已經發生左 條女已經俾你中出左之後你先會到過去(逆時)去做你已經做左既野 Because what is done has been done. 如果你從來都無強姦過條女 你唔會回到過去強姦條女

可以咁講，你屌佢呢件事已經發生咗，你逆時返去都係配合返呢個事實演出

逆時人屌完女之後，條女係會不斷嘗試除自己條褲（順時世界係條女阻止逆時人除褲），而逆時人就要幫佢著返條褲，而且一定會成功，因為條女有著褲走出街呢件事已經發生咗

逆時精同順時卵應該結合唔到，否則會違反物理定律、宇宙大爆炸（好似係）

逆熵本身已經違反熱力學第二定律 手榴彈爆炸會涷傷已經違反左物理定律 唯有跟住佢logic諗

唔知點解笑到仆街